[新手行山團］歡迎新手既你一齊組團行麥徑

有興趣一齊行山既巴絲可以一齊入line group吹水

推

跑山？

行咋 新手麻

有冇爆林團

Ching你去跟行山隊咪有

乜山都行？

係阿

推阿

我以為會有反應 但原本冇人行山

但原來冇人行山

有興趣
但唔好LINE得唔得

咁應該用咩

tg

agger

TG就JOIN，LINE就不了

你地通常星期幾行？

居然重有人未用tg

開緊 等陣

細佬我一星期行兩次 通常就星期三同六

係咪開錯左唔係group係chanel?
講唔到野，本身打野個到得個mute字

Hi 自膠 開番group先